謝拉特心中5個「值得」贏英格蘭球員先生嘅球星

利物浦2019-20球季在英超表現出眾，賽事停擺之前29場取得27勝，接下來餘下9場中，他們再袋6分就可以封王。

現任格拉斯哥流浪領隊的謝拉特5位人選中，4位都是「紅軍」，當中他似乎最想隊長佐敦軒達臣贏得英格蘭球員先生獎項：「如果由他贏得，我不覺得有任何人會抱怨，他值得這獎項的程度不比其他角逐的人少。我嘗試不帶偏心去講。奇雲迪布尼今季十分出色，此外，雲迪積克、阿歷山大阿諾、佐敦軒達臣和文尼都一樣。他們任何一人贏到都值得。我想見到佐敦贏嗎？想呀。」謝拉特認為軒達臣的穩定性和領導才能值得欣賞。()